澳門威尼斯人賭場水浸

「天鴿」來襲，澳門廣泛地區受波及，出現停電、水浸。澳門北區及內港一帶嚴重水浸，全澳大停電。電力公司現時正搶修，逐步恢復電力，並呼籲市民節約用電。網上有照片顯示，威尼斯人酒店內的賭場水浸，路邊有貨車被吹翻，十六浦嚴重水浸，水位及腰。

多張圖片及多段影片顯示，天鴿襲澳情況混亂。有路邊的貨車吹翻，十六浦嚴重水浸，水位高度逾一米到腰間。威尼斯人酒店內的賭場水浸。澳門筷子基有大樹倒塌，連根拔起，橫卧路面。

《愛瞞日報》表示，不少市民倉促逃生，內港地舖商戶預料損失慘重，又引述市民批評當局明知風暴會正面而來，但延至今日上午9時才改掛8號風球，令不少人低估風暴威力，來不及做防洪措施。

賭場水浸好意頭呀

真係威尼斯喇今鋪

咁廢既天文台係得澳門人頂得順

真實威尼斯

水為財

Think positive 豬籠入水威尼斯

班友好興香咩，咪又係大陸仔

威尼斯一樣成日水浸

水城威尼斯

跟足哂真既威尼斯

旺啦今舖

水都威尼斯

賭場嚟㗎嘛，靈活應用啦
下個浪浸到咩位同邊張檯，買定離手

抵啦
支那狗連天都清算你

笑撚咗

威尼斯人
求仁得仁

仲要係威尼斯人

澳門首間水上賭場上線o勒

求黎多幾次天鴿吹澳門

香港放全日假

澳門人都有屌